元朗 發達倉 11:00-21:00 $450 一個鐘食飯

dse雞仲唔狗衝

食水好深

10hrs 當返26days先11.7k
做ok7仔都多過佢
又冇寫雙糧花紅年假
都唔知係咪fulltime黎 仲話長返
安全鞋仲要自己扲錢
on9到唔使恨

佢自己做撚飽佢

至少1000一日

黎啦 起佢底 起埋佢屋企人 再貼街招

新薈聚 走糧都未俾人搞啦

450一日我做保安好過啦

on9真係狗都唔屌

香港就係多得啲咁低人工都照返既人 搞撚到啲人工咁低

$450 9粒鐘 on9

機場上年最少都要700-800一工啦
食水深到呢